韓國有咩必食必挽？

小弟十二月尾會去韓國，希望各位介紹下有咩好挽好食既。另外，仲會係韓國倒數，有無咩地方適合？

如果有youtube片適合既，可以推介下，俾小弟參考下，方便plan行程

叫雞

show blocked user - on9 5p樓豬

挽你條撚啦

挽你老母

邊款先

挽鞋

同我挽鞋

應該無人會答你
Btw 食屎啦挽你老母

sorry各位 小弟打錯字 玩先正確

小弟十二月尾會去韓國，希望各位介紹下有咩好玩好食既。另外，仲會係韓國倒數，有無咩地方適合？

如果有youtube片適合既，可以推介下，俾小弟參考下，方便plan行程

希望各位見諒，小弟一開始打錯字

屌 躝啦

挽你老母死5p

你開過個罷啦